好想有義士可以告警務署署長失職

好希望有義士，可以申請司法覆核及法緩，告警務署署長失職，沒有監督下屬，容許大量警員違反警例，不配帶委任証、制服沒有編號及用反光紙遮擋頭部，使公眾不能職別警員身分！

你唔做？

我做到做咗，家庭負擔太大😞

我去申訴專員工署投訴

推

記者做緊啦
幫手捐下錢仲好啦

On9，申請司法覆核及法緩同家庭負擔有咩關係

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒